【香港危殆】取消香港特別行政區信號出現！

陳維健：香港危殆！取消香港特別行政區信號出現！ — 血戰迫在眉睫香港危矣！

【阿波羅新聞網 2020-04-27 訊】作者： 陳維健

全國人大常委會香港特區基本法委員會副主任譚惠珠表示；若香港情況持續失控，不排除下月全國人大會議會討論修改或解釋憲法第31條，宣佈取消香港特別行政區，希望港人三思。到此中共終於對香港的真正意圖和盤托出。相信譚惠珠是受命表態，不會是個人態度。從「立法23條」，「送中條例」，「全面管制」，再到「取消特別行政區」。從偷偷摸摸，混水摸魚，無中生有，再到和盤托出。這四步中共在香港問題上走到了他的終極目標。

疫情還末結束，中共就開始對香港重拳出擊，不但一口氣抓捕了15位民主派大佬，連李柱銘這樣溫和，又是「基本法」起草委員會成員都不放過。港澳辦還連發三文，表達對香港事件的立場，強調中央有權力、有責任維護香港憲制秩序，中聯辦是專責處理香港事務的機構，對企圖癱瘓立法會，妨礙特區政治體制有效運作的嚴重事件，提出嚴正警告，具體體現中央行使全面管治權，稱此為撥亂反正、理所當然。

於此同時港澳辦又點名批主持立法會內會選主席的民主派議員郭榮鏗，是惡意造成內會停擺蓄意違背誓言，涉嫌公職人員行為失當，必須承擔法律責任。立法會去年10月復會，當時反送中運動抗爭仍然持續不斷，內會先後召開多次會議，但因建制派和民主派就規程問題爭拗不斷，歷經多次會議未能選出主席和副主席。民主派當時表明，「建制派拖延選舉有兩大目的，其中之一是要讓立法會主席梁君彥疲於奔命，另一目的是作為一種政治表態，反映議會與社會正進行的抗爭並非平行時空，亦是要拖延中國《國歌法》等法案的表決。」現在中共要強行解決內委主席的選舉，是行政干涉立法，造成憲政危機。從而港人通過立法會抗爭的空間也將告罄。

針對「中聯辦」有權監督香港事務的說法，前政務司長陳方安生表示；「中聯辦的監督權力之說是無中生有。《香港基本法》第22條是落實「一國兩制」的關鍵條文，清楚約束中央人民政府所屬「各部門」，無一部門例外。時任中聯辦主任姜恩柱曾明確指出，中聯辦與香港特區並非隸屬關係，不會干預香港自治範圍內的事務。

在「中聯辦」有無行使監督管制權爭論之下，全國人大常委會香港特區基本法委員會副主任譚惠珠表示；若香港情況持續失控，不排除下月全國人大會議會討論修改或解釋憲法第31條，宣佈取消香港特別行政區，希望港人三思。到此中共終於對香港的真正意圖和盤托出。相信譚惠珠是受命表態，不會是個人態度。從「立法23條」，「送中條例」，「全面管制」，再到「取消特別行政區」。從偷偷摸摸，混水摸魚，無中生有，再到和盤托出。這四步中共在香港問題上走到了他的終極目標。也就是所說的香港第二次回歸。

很顯然中共對香港「一國兩制」已失去耐心。試圖以快刀斬亂麻的方式解決問題。目前的國際對遏制中共的形勢已經不可逆轉，既然如此，中共也不再顧忌美國等西方各國對香港問題上的立場了，於是一不做，二不休，擼起袖子大乾。當然港人絕不會就此罷休。山雨欲來風滿樓，一場血戰已經迫在眉睫。譚惠珠要港人三思，從去年六月開始的反送中，港人已經作了回答：不自由毋寧死！

責任編輯： 江一 來源：boxun 轉載請注明作者、出處並保持完整。

我最期待的

新登記選民截止日期：2020年5月2日

Windows Cortana 留名系統啟動

從「立法23條」，「送中條例」，「全面管制」，再到「取消特別行政區」。從偷偷摸摸，混水摸魚，無中生有，再到和盤托出。這四步中共在香港問題上走到了他的終極目標。

全面開戰啦

吠咁大聲即係唔會取消

最期待嘅畫面出現了

係就好心快d la!

太好喇 終於黎到攬炒最終步 黎啦！

哦

係就快啦

虎毒不吃兒，但呢個老母接返個親生仔之後就一直虐待毒打真係慘有個咁嘅老母

1. 支持攬炒
2. 內地官隨時仲有料過而家班垃圾

無得輸

用都用個好啲嘅比喻啦
老咩母

一國一制對親中派算唔算攬炒?

係就快啦 唔好又得把口啊

以為香港人得把口 我地嚇大的
到時一齊批鬥藍絲 鬥紅鬥左

想做中國人好耐
可以全國包郵了

睇下班上哂岸中年藍絲驚先定後生仔驚先

取消特區嘅話藍絲都會覺醒但會唔會太遲

係就快唔好等下個禮拜

黑警喺成個計畫入面嘅角色係爛頭卒擋箭牌25仔
希望佢哋唔好後悔

仲可以攞住$5000蚊入黨

一班既得利益者即時變哂低等支那人
一直自覺高人一等嘅香港人身份不復存在

快啦

人民日報出篇文批鬥佢地已經可以將佢地人工同公安睇齊

收皮啦，得把死人聲，好似你口交部咁，有邊次做到野，on撚鳩

咁香港就可以獨立
推翻呢個多撚餘嘅支共非法組織

係就快啦得把口，中國垃圾

到時再無大劣人來港了 一家親想享受自由 諗下好啦

後母係咁上下

終於唔洗做白手套

唔取消正仆街

真係做就唔會事先講, 事先講就即係唔會做
慳啲啦

快！

快取消

支持 屌佢老味
我就冇咩可以輸
睇下邊個受影響多d

快！不要說只要做

係就最好。所有外資都要行大陸法。中共一個唔該就食哂外資既investment

6月講到而家

係就快啦 屌你老母

要取消隻狼狗就唔會出黎吠啦

係就快啦，班廢老諗住buy time拖到2047事不關己，我就唔撚鍾意呀

屌你老母啊
個仔仲大過個老母第一次見喎

唔好氹我開心啦

真係攬炒喎

快啦屌

快點取消我

係就快, 香港人未驚過

屌係就快啦
由上年6月口交到依家
大家咪攬炒 反正依家香港剩翻既野都唔多

太好啦 取消行政特區 直接宣佈香港獨立

我終於等到呢日啦 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

快

爽手啦

急不及待想玩玩了

快啲取消啦

係就快
反正已經死咗 唔差在certify
btw 阿波羅

次次得把口
係做就快啦，攬炒我冇野好輸

來吧

快撚d啦屌

譚惠珠邊有講過？求來源！

真·攪炒

Bno撚表示支持 快啦

譚惠珠講既有邊次中？阿爺當佢連condom 都不如

攬炒

一國一制

快啲取消特別行政區

對窮撚一國一制係好事：

1. 樓價會平
2. 有黨養，中國有社福保險，分房制度
3. 唔洗去咁多旅行可以慳錢，簽證唔批
4. 香港會洗人民幣，唔洗擔心滙律，可以用人民幣去大陸旅行
5. 香港無言論自由，大家會習慣，反正香港做窮人同等死一樣，自由唔自由無分別。

中產/有錢佬就仆街

on9 唔取消就不斷比你推條例
禁同取消左有咩分別
我而家就係想攬炒呀 屌你老母

係就快。。。。。。即刻取消叫香港市

好呀，不如就而家取消特區

支持 希望聽日即刻取消

真·連衛兵

真係
習帝露械仲露得少咩
就算真係比你取消香港毀滅
大陸一年半年內就會支爆
到時香港浴火重生

快d取消一國兩制

好驚呀

你真係好聰明

個仔年紀大過阿媽

譚惠珠算條鳩毛咩.

所以話好多連登仔都唔讀歷史

係就快
以後淘寶 寄香港終於免運費
唔做正仆街

廢除基本法，落實一國一制

快啦屌你

今個月再唔取消死全國

食撚屎啦芝麻人

新移民仍然有國家關照
錢繼續收
藍屍唔會驚亦唔會後悔

取消左就疊埋心水走佬 快

一國兩制 從來都不是為香港而設，明眼人 都看得出係匪共自己為利用香港 發展自己而設，

係就快，我乜都冇驚條撚呀

係就快，支持

好有層次
i like

係就快，全世界都知中共唔守合約
一國一制得我做個職業小粉紅幫手引戰

聽日？直頭家下就取消

成功攬抄，正
唔除消正契弟

正 攬炒

我反而好想喎
香港一日唔死
共匪一日都仲有得吊住命
鬥收皮囉

藍屍一直追求嘅一國一制終於到咗

下 6月到依家仲未知連登仔最想要一國一制咩

快啦欖炒從來不是口號

終於都要拎晒香港人嘅錢啦

怕咩輸
取消你估班地產佬驚定我驚

無白手套
即刻殺雞取卵
吸咗香港啲外匯儲備回血先
國際追討中共病毒索償陸續有嚟
美俄聯合聲明, 無著數你契哥會保你?
奶支嘅德國都出聲鬧土共啲口罩垃撚圾
澳洲唔向土共屈服, 堅持獨立調查
全球黃色經際圈醞釀緊
搶曬香港啲錢夠吊幾耐命?
攬炒啦!
郭榮鏗話捍衛法治被dq係一生光榮
香港幫到全球滅中共都係香港人嘅光榮

支持一國一制

香港正式回歸廣東省香港市

共產黨立即充公香港財閥不義之財

還富於人民，為人民服務

全面以普通話 人民幣生活

你覺得到時瓜分香港，班獻世派分豬肉可以排第幾
condom仔幾皮一個月，公安一皮都冇，有幾多condom仔可以留低？

Please do it

取消一國兩制，影響最大的 從來不是 普通市民！

btw 譚惠珠有無結婚依個老嘢心理極唔平衡又鍾意鳩噏

宜d自high文...唔好理咁多啦

與其一直拎一國兩制個名做一國一制既野

你不如一刀了結咗香港

我係唔係要驚？

呢個係時代俾香港人既任務
我地就係要引領係全球滅共既浪潮
取消仲好 呢個就係香港人既責任

真攬炒了

攬炒啦！正

財政儲備歸國有
公墓猿退休金與全國撈勻
真攬炒，一諗就興奮

你聽日一国一制
後日香港收皮
大後日你支共即刻收皮

市都唔係，班小粉紅話香港只係一個小漁村

咪就係要呢啲咋嘛

可唔可以唔好fake news

【譚惠珠沒說過「人大可能會動中國憲法31條」】

翻查「大公文匯」到「蘋果立場」﹑「香港電台」的紀錄
你都不會找到這種譚放風「中央近期可能會改動與港有關憲法」的言論
至少在回歸20年來，內地還是按照著基本法提及的原則辦理對港事務
就算是釋法，都是有基本法的依據
而不是動用到作為法源的中國憲法

隨便配一張圖就在「幫人發言」，還信以為真四出造謠
被人提醒是假新聞時還像個巨嬰般卸責，豈是媒體人文化人所為

#要是真撕破臉也沒必要動憲法31條
#基本法自有條文可用

Cred. 真聞TrueNews

禾巧驚驚

出老解都唔撚驚啦
支持一國一制

藍絲去銀行擠提未

取消囉 唔好再呃人

支持

係 就快

等左咁耐好感動

講完唔會覺得尷尬？

屌

屌 話收返台灣都收咗幾十年啦
我好撚驚囉

巴打借位

（警世）立會選戰需要36素人Plan B

快啲啦痰惠豬，等咗好耐啦

係就快喇，到時啲離地藍屍中產成副身家凍過水，嚇到瀬屎都似
利申: 户口得五位數

取消仲撚正
本身都冇自由
仲要因為冇取消搞到香港咁多人搶資源

如果真嘅，老懵董同689嗰個香港再出發大聯盟可以即刻自爆解散…

圈套我跳我跳我跳跳跳

我好撚驚呀

想睇藍絲喊哂口

係就快啦
好悶呀

令到建制同班有錢佬真正成為中國人
共享大灣區榮耀
諗起都興奮

Just do it

佢地走都走唔切

快撚啲啦
nmsl

Pin it please

咪又係得把口

中共要搞你香港人從來都唔需要理由，如果香港對中共冇利用價值佢對香港可以做任何事。但依家香港暫時係人民幣走出中國既唯一出口，同高端科技既入口，所以先係到靠嚇，如果搞完香港冇後果，你估中共重唔即刻搞死你咩

堂堂正正做中国人

譚惠珠有冇做過愛？

係就快
唔好等下禮拜

快啦

根本而家同一國一制都無乜分別

梁振英個同盟即刻變港獨

終於唔使再抗爭
可以專心搞移民

明天就做
唔做正契弟

支持，撤銷口岸，全面一國一制。

香港唔死一次邊有得重生
坦白講我對香港 無撚晒希望
要攬炒就攬炒埋中共 藍絲 黑警

快啲啦，好想搬出黎住

係就快

班有錢佬即刻走佬

係就快 唔好等下個月

係就快 大家一齊做終國人

一國一制後:講句習主席萬歲，打死藍屍有罪嗎？

點解嘅？

快啲啦屌你老母個臭閪

快 唔好等下個禮拜

包郵

热烈欢迎三万名新公安加入深圳政府

我要鬥地主
我要破四舊，立四新
要鬥黑五類

快！唔好等！

只要一取消既話
所有人肯定會出晒黎血戰
再唔會係之前咁多和理非

最好快Ｄ

係就快，唔好等，唔好縮呀！

快撚d添呀
邊個想攬炒好明顯啦
快d收返香港
等d溫水煮娃嘅廢老後知後覺
我地後生有本錢同你中共玩

最怕共產黨成日做D又唔做D
一陣佢取消 英國即時宣佈拎返香港控制權
你問中國係唔係要打仗先囉
我都想問共產黨: 打得未呀 成村人等緊你

嘩，真係好撚驚呀！！！

應該找班白衫人
支持一國一制
直接回歸祖國
日日出嚟示威
睇下班藍絲撚到時驚唔驚

！！！！快取消

未夠未夠
仲有出戰台灣呢
又話炸埋五角大樓既中國夢呢

感謝中央帶頭攬炒
希望美國配合

快撚啲啦屌你老母

幫台灣2300萬人都好撚過送曬香港啲血汗錢俾共產黨，等緊你呀屌你老母

上面班土匪成撚日打咀炮
係有料就一早開拖做野啦

宜家有咩分別？

好撚驚呀屌你老母

OT 9億?
來，老胡出篇文章批鬥他們，這筆錢就是咱們的了

連登到時全面紅絲鬥死啲想搞一國兩制既藍絲

200個刀手？
解放軍戒嚴？
武統台灣？
取消一國兩制？

係就快啦！

驚閪呀

淘寶免運
又有美團
諗起都射左
I love china

無錯 國家同國家之間有時就係咁小朋友
睇下邊個郁手先 之後就會成班人打郁手果個

係就快，唔好等下禮拜

先歸英再獨立

好開心返去強國懷抱可以全國包郵呀親
唔做死衰仔絕子絕孫爛春袋

香港希望來了

終於 快!點!取!消!
我!要!攬!炒!

真心怕中共直接取消一國兩制嘅人真係蠢撚過閪
中共又要威又要錢又要貞節牌坊，佢插咗入嚟一路啪一路講電話都唔會認自己屌緊閪啦
呢個declaration係廢嘅
佢根本直接取消咗

香港人自救慣

快手

取消囉驚閪呀
共產黨呢一年殺左幾多香港後生仔
呢個特別行政區所謂一國兩制已經禮樂崩壞
你即管取消
我地死都要攬住你共產黨一齊死

Come on James
取消左，你驚d定我地驚d呀
我賭雜種條j唔敢取消

25分鐘解放軍影都唔見
怕佢唔來

Noted with thanks

藍絲廢佬成日想安然渡過臨尾30年，叫幫年青人唔好攪事，而家咁樣咪迫班藍絲一齊反中，分分鐘係成件運動既轉裂點

咪幫我打飛機啦

到時一齊做黨衛兵
終於可以真。鬥地主

潛規則係吹得出黎嘅風即係唔會做

係就快
唔好靠嚇

取消左對支那有咩數? 對支那黎講香港又未去到失控

由上年陳智思、梁愛詩班廢老話會出解放軍，到而加譚惠珠話有機會取消香港特別行區地位，成班建制一味靠嚇，中共係紙老虎，咁夠膽搞香港一早好似搞新彊咁搞左，根本得把口，陰陰濕濕出拿渣招就有，我睇死中共唔敢明刀明槍搞

快取消 求下你 全港用wechat 上唔到fb google ig youtube 同各av網 馬上禁埋動森 地鐵要過檢測 快！

書於歷史，你支共樣衰d 定香港人？
歷史雖然可以篡改，但係大路位、邏輯位……係好難篡寫落去

係就快啦屌
又嘴炮

快啦
橫掂2047都係收皮

迫不及待

來吧 等咗好耐

快D啦 之後咪移民囉
留返個香港比你地慢慢玩
最緊要目的達到
到時台灣都屌打你

正啊喂

成班律師失業
金融直接收皮
工程界專業人士可以含𨶙
恭喜共産黨收返個800萬人嘅失業島
恭喜藍絲成功爭取望住雜種能醫肚餓嘅繁榮日子

到時幫港出聲啲fb comment就會係：

- 班黑暴搞到香港冇咗一國兩制！想問下依家移民台灣有咩方法！！

- 屋企仔女技術移民，扔低咗我同老婆喺香港！

- 點解話收就收？！本身預咗2047年，嗰陣先退休㗎，諗住嗰時先移民，依家啲計劃冇晒！死黑暴打亂晒我部署！

希望唔會取消

究竟流浮山刀手到先，定解放軍入城先，定取消特別行政區先，定攻打台灣先？

消息來源來自阿波羅新聞網 攬炒就必然 但係佢未必會用呢個方法咁做

要取消隨時都可以

取消至無人出黎，但取消即係成個警隊同港府可以俾公安同大陸官員取代，佢地人工急瀉，港府儲備全盤俾中共接管，cut哂班藍絲公務員長糧，呢個係最好既報仇，唔咁根本無仇報
香港爆炸都話之佢

但我睇死中共唔敢，譚惠珠班廢老又係玩靠嚇

來 為何還等待 趁大家也在

支那當初唔會真係想用肺炎令大家唔出來，點知昨日太古令佢地估錯哂，因而嚇大家？？

係咪假新聞喎 除咗個網站都冇處睇到

快啲啦
我想講普通話 買淘寶 京東唔洗加錢
屌

到底係邊面攬炒緊

英國佬可以點幫中國兜中英聯合聲明單野

共匪主動攬炒，一拍兩散，d人唔再對一國兩制有幻想

係咪真架 唔好等我空歡喜一場喎

放心，專業人士個個有能力移民。

到時香港窮人跟黨性一齊鬥地主

打倒資本主義 邪惡軸心

人民應該站起來 三反五反

只有信黨文化大革命才是出路

關税區

同嚇台灣一尻樣，文攻武嚇。

我唔信, 你做啦

快d全而接管唔該
連燈直接收皮

up

快d落黎搶購香港樓
樓市大升我賣晒d物業去歐洲退休了

快撚啲呀
唔好講完唔撚做呀

快想飲喜茶

快撚啲啦 唔係點攬炒呀

快D 一國一制!!!免運費LA!!!!!

On9
真係做既 我唔信會咁樣講出黎

快啦一ja人

藍絲 最驚 資產充公

香港先係亞爺
仲老過中華民國

冇左特別行政區邊個傷d
得個講字
黎啦
我就未撚驚過

出得聲即係唔會咁做，想拋浪頭。
而家香港既情況係中共唔想見到，想終結呢個劣勢但係又得把口
而家除美國外其他國家都對香港提高關注
老共對付美國英國澳洲都無時間啦
仲有台灣
北韓又危危乎
俄羅斯又半反面
已經無晒朋友
得番條咸濕菜

香港嘅親生老母係大清，共匪行柒開

你認鷄作母

哇，好L 驚呀
咁大家即刻唔好再出聲出街啦
一齊啜支共鞋底啦
咁好有獸性既支共就會放你一馬嫁啦

仲信你班人渣狗共咩
食屎啦

係就快啦屌

當然港人絕不會就此罷休。山雨欲來風滿樓，一場血戰已經迫在眉睫。譚惠珠要港人三思，從去年六月開始的反送中，港人已經作了回答：不自由毋寧死！

本軍好驚呀

香港人反擊號角已吹響
邊個怕邊個
就黎吧

Push

來吧，大力d， i like it

最驚你唔取消，開定香檳先

即係香港自成一國？

樓價一定冇事！有中央政府不怕！

吓又要等到下個月

香港d大媽沙重未走得切d 資金？

共享中國人榮耀齊齊仆街死啦
自私撚
港豬
藍絲
黑警

推 已經持續幾日成個熱門都係羅志祥

其實依家都全面控制晒香港

諗唔到有咩原因要正名

Gogogogogogopggoogo
急不及待想見到

大家都矛YouTube 睇！正呀！

誰怕誰

快啦屌你老母

終於可以同d 廢老一齊做個真正支那人中國人
諗起都開心

共享大灣區榮耀

諗起心都震曬 好撚興奮啊

記得淘寶要免運費

快d啦 睇班維尼做戲睇到好想笑

頂嚨返屋企瞓覺，班有綫佬就慘啲。醫護搵機會技術移民。年青一代搵機會過台灣，bno撚搵機會去英國。

仲有機會離開香港？

Just do it!!!

係就快啦，唔好等

yes，終極攬炒

True

我最期待既畫面出現了,習主席萬歲

製造恐慌
嚇怕溫和同中間派
一貫中共分化手段

嚇鬼呀
取消仲好呀,日日同班愛國賤種玩鬥藍鬥紅戰天鬥地鬥個你死我活

屌快撚啲啦支那狗

咁有飛機搭掛！

google淨係search到嗰個網
可唔可以fc過先post

係就好呀快撚啲吖
屌你老母你覺得會係我地呢啲人奶野咩
頭一個死一撚定係啲有錢佬同企業
我？最多咪扮返順民

我贊成取消呀。唔取消正垃圾，成日恐嚇香港，又搵香港笨柒，但又要靠香港養全個支那。

係就快唔好等禮拜

喂
快呀

香港人：好呀 完

自己search「取消香港特別行政區」

真心問
如果支那真係取消香港特區
違反中英聯合聲明嘅五十年不變
係咪代表日落帝國有權收番香港
(唔計日落帝國夠唔夠膽)

report 咗，牙連唔理

睇中共啲錢蒸發生定外資撤資先

你大我牙.jpg

屌，唔係唔做下化？就係等呢步咋

係就快啲啦！成日大隻講

唔做正契弟

中共違約。英國大條道理返嚟啦

收皮啦，共產黨不嬲得個嚇字。我衣家同你講，我嚇大嘅

笑左，我本來抗爭既目的就係拆你高牆
依加你主動幫我拆
反而同你講聲多謝

快啦咁就

正常係絕對唔會
不過 而家係習帝揸旗
難講

取消囉
唔取消同而家都冇乜分別
俾啲商家佬同外資驚囉
我爛命一條驚條撚

又打嘴炮

中共一定唔敢
佢敢英國美國歐盟都會出手阻止

喂屌fake news 嚟

香港玩完果陣
對中共黎講，奶共果班仲有咩價值

恭喜藍絲可以堂堂正正做中國人

做啦 唔好係度吠

係就快，唔好學流浮山刀手

我要去參選黨主席

你大我呀？ 依家都同取消左無分別喇。

全面管治權下，仲講1國2制??

但中央玩爛晒香港仲點生美金?? 仲邊有地方比封鎖中既中國物資??

取消左支國無得再洗黑錢喎，唔係好信

正呀 淘寶可以包郵啦

就算所謂一國兩制都係任你地擺佈
宣佈一國一制咪仲好 我等左好耐

班藍絲可以共享中國人榮耀

太好了，快啦

係就做啦
得個講字

生娘不及養娘大
更何況生娘根本唔係中共

班廢老親戚終於可以感受到中共嘅偉大

on撚99

快撚d取消

快。唔好等下個禮拜

立場新聞都有講，唔知隻肥豬係咪真係有講過

呢半年一直掙取不嬲都係想咁

其實冇咁易支爆

唔知樓主有心定無意，哩個fake news黎，拉

佢老味當年搞乜鳩一國兩制，一收返就要收曬啦

快點xx 我

一國一制啦 搞咩野試點 統一

開門！查水錶！

小心大中華膠好過

估吓幾多個外資鬼佬會因此離開

嗱嗱聲啦 比d效率
淘寶免運先屌
搞咁7多野

大家都中国人 不用分那么细

攬炒講咁耐就係為左呢下姐，係就快啦

條狐狸終於露真面目出黎

快啦，我想快d做番港豬食玩喝

係就快 唔好等下個禮拜

唔取消死全家

係就快撚啲

直達終點,連遊行d腳骨力都慳返

係就快，我好撚驚

快撚D亮劍啦屌你老母
我真係未撚驚過呀

其實佢講野有問題 好矛盾

既然佢最終目標係想「一國一制」 但點解要搞咁多野？ 國教 送中 23條等等？

學篇文話齋 想做就做到嫁啦 有必要咁樣慢慢黎？

咁做得姐係佢想保留香港功能下全面控制香港，又點會咁樣突然宣布一國一制 似靠嚇多

同埋我未見過獵人會同獵物講憐憫

今次就撐珠姐啦
我地想攪住成個支那一齊死好耐

快撚啲

係咪真？唔好氹我開心喎！

唔會 佢地認為支那收返香港全面控制係一定會發生同要做既事
只係早黎定遲黎 你搞搞震就早收

呢篇係讀者投稿 我有揾過真係無邊份News有official quote過有呢句
唔係想幫譚惠珠洗白
係唔想手足quote錯 fake news 柒到落地核

唔取消正契弟呀屌你老母共匪

屌你老母 係取消先好講得咁大聲 咪一陣放流料

反正假民主，取消左就唔洗俾人拎著數。

好啊，未取消囉，好過依家咁裝假狗，立即取消，然後樓價股市立即仆街。既然唔係特別行政區，記得取消埋港幣。個個立即走資去外國，睇下邊個仆街先。

"全國人大常委會香港特區基本法委員會副主任譚惠珠表示；若香港情況持續失控，不排除下月全國人大會議會討論修改或解釋憲法第31條，宣佈取消香港特別行政區，希望港人三思。"

求驗傳媒冇耐前先出post 話係fake news
呢篇野個作者係咪中左伏?

取消！加速攬炒！

快，香港唔需要遮醜布

想睇

係就快啦 反正我咩都冇

大家一獲

真係要end game了嗎

仲等下個月
聽日好取消喇

就係等你咁做Ja

我真係未撚驚過呀屌你老母

快 立即唔該

係就快啲啦講到好驚你咁

快啦屌，準備一折上車

根本香港 就要慢火煮蛙
等外國 香港 台灣 都唔覺唔覺
到時外國資金唔會走
台灣又收歸
香港又港豬晒

50年根本就保障緊中國多過香港
你開猛火。呢碟菜死硬

係就快，唔好等下個禮拜

好似係fake news

取消啦反正宜家都係一國一制

係就快啦有無手足有英文版，即刻 Twitter仲要俾晒D外國大報，聽日港股隨時恐慌性大跌

快d

資產階級惡夢

睇下邊個死, 你班土共

係，全民勇武先決條件，無路可退

係就快， 攬炒成功。

如果因為咁香港有仗打我實參軍，英軍/美軍都好，只可以做打掃/搬子彈都肯。

敢咩 垮啲講句香港人養香港班廢官都同樣養住中共班on9官。可以話冇香港佢地依家仲係度食練鋼

Fake news 反而喊

韮菜收成期

快啦
等咗好耐啦

撥亂反正

驚你唔取消
係就快撚啲

取消對佢負作用最大弱智真係無得醫

怕你條毛打嘴砲

吊 以為乜撚野事 攬炒 不是共識嗎？
快撚D收番去

A

S

有咩危殆？
遲早都死，痛快d好過
唔通跪係地下求支共俾條生路？
我地死都係企係到話俾全世界知我地勇敢反抗過

又靠嚇

嘩眾取寵
啲料係堅支那爆咗十鳩幾萬次

做就做，唔好講咩唔排除！

其實你地咁撚開心做乜？ 炒啲乜撚野？

唔知點解覺得共產黨啲官會好過而家呢班
比深圳接手啦

中共最想要既攬炒要出現啦

共產黨d官要爭政績發展好個地方
香港嗰班政績就只要統戰
你話呢

不過又咁話
都係垃圾

你是五毛嗎?

係就快啦廢物
打嘴炮幾十年

好多好多打手

反正都唔係平民可以做決定
佢未取消應該係因為香港可能仲有啲用
而唔係平民喺度抗爭

唔取消正衰仔

個人睇法係中共收返香港會納入深圳市
利用深圳科技+香港經濟帶動成個中國

睇下邊個驚啲

而家中共都除低面具唔理啲咩聯合聲明
當食生菜咁
好多嘢話唔埋

諗到假如中共收香港行政區名列
咁香港人要唔要軍訓
但唔軍又會犯法
軍又益佢咁

Content farm

然後香港成為首都

怕你老母咩痰餵豬。

所以幫中共帶動中國?

佢要咁做你真係吹佢唔漲
一係移民一係on99做支那人

快，唔做整衰仔

消極言論

呢度都有講，可能係喺大陸講未有廣傳至香港

講咗要做呀， 唔做正 XX *_<

手足提早回歸應戰

快手啦 屌你老團
睇無左香港你啲人仔點換外幣啊

會派錢
然後加速令跨國資金流走
跟住就可以閂埋門鬥地主了
你班人自視過高 以為共產黨驚咗你班教師 學生 醫生 律師 banker 公務員
共匪驚花園道26號咋

快啦

唔好等

快啲唔該!!!

上面頂唔順，要一国一制，攞香港外匯儲備填數

點解冇aerith

正啊 終於可以睇billibilli

中共就係神羅

垃圾港豬

等佢哋啲錢收歸國有又冇得走資佢哋就真係醒啦，一班利字當頭

推

快
唔取消死全家

咪又要番工

樓咪又升

係就立即 唔好等，經過上年香港人都習慣左大陸式管治。

香港獨立，唯一出路

我最期待的畫面出現了. jpg

人大政協！睇唔睇到？我地要你立即取消啊

直接挮英國佬眼眉
中英聯合聲明

年下義母

以後只可以用殘體字，廢老去一樓一叫雞被拉要坐15日
超市一定要賣狗肉野味

即刻

我要做中國人呀

我係中國人呀hi

唔取消正仆街

天滅中共! 打倒共產黨!

黎啦取消啦比我唔忍

唔係fake news 咩

講 即係唔會做

一取消好多建制人士就即走啦

攬炒有咩好處？

咁咪係攬炒囉

後母黎，個後母無血緣關係，仲要夠灑毒辣

唔會 其實中美韓在做戲

新的遊戲規則已經行咗好耐

利用消息製造煙幕 實情在枱底已經傾好晒

*中美朝

幾時開會？

邊撚個老母啊 搞清楚

支共一味靠威脅

其實講咗咁耐攬炒 依個唔係目標咩 加速主義同埋焦土

終極回血劍

快啲啦！

一齊共享大灣區唔好咩？

譚妖宗話已有日期但暫時要保密未透露得住

因為Aerith係我的

講明同你攬炒
驚閪呀

黎啦支共

驚驚

好消息黎 到時少好多中立撚

可以平叫本地雞

正淘寶免運費

Show Blocked User - 明波明槍

講左就唔會做

講左打台灣幾多年? 打左未?

仲有，無左香港特殊集資地位，邊個信你大陸?

我唔介意一國一制呀，係阿爺唔肯咋!

不如答左先，不才求解

快啦屌，等左好耐

快d拆關卡la 整個關口係到係咪歧視呀

到時港爆支爆

我地幫倒全地球

班大陸人搵條命博落黎香港，轉頭就一國一制

係就快～

仲要係細過自己

689、廢老董、保皇黨、譚惠豬...佢哋先至係攬炒集團，佢哋講嘅嘢同埋行動先至係真正攬炒。

大家準備返屋企訓覺。

支持一國一制
連登愛國部隊

一諗起黑警同公安一樣幾千人仔一個月就爽

班狗西差佬咁撚鍾意海底撈大灣區
可以減人工拎公安薪金啦

班老人家真係忽上腦～民革係後生批老野～你係习種～你想要一班幫你賺錢定要一班等你養的社會垃圾

坦克車一出～所有人拿支国旗'批班藍絲喇～仲有坦克車
點亂點死都好～老個班一定死先

若下月不宣佈取消香港特別行政區，全國人大就是中國最大的王八了...........

我信你會

就傻

支持，唔做正契弟

取消一國兩制
你估市民驚定你班高官撚驚啲
外資一定走 樓價有壓力
關埋對外提款機
要幾on9 先玩得爛香港
香港人應變能力咁高 過曬去台灣發展新香港都得啦

I mean 如果取消香港
大陸六成外匯由香港入
香港一死大陸好快外匯枯竭
到時就係經濟徹底崩潰

係就快啦
即刻斷共慘黨米路

解放軍

快啦屌
好想睇下班港豬同支那豬會點

Content farm仲咁多人討論
拉

2047班收成期都死撚哂啦

唔好得個講字

如果真係要收，就唔駛係度放風靠嚇
歐美已經想郁你，收埋香港之後鄰國咪又鎖國幾十年囉
全面倒退

淘寶直送，唔使再畀集運嘅錢。

淘寶直送， Yea !

朝有撚資格上場

快啲取消一齊攬炒！

等咗好耐 係就快啦

同武統台灣一樣
得把口

講就兇狠, 做就碌撚

取消未？

快喇 講幾耐呀
我等睇美國取消關係法呀

等左你大半年

快，唔好等下禮拜攬炒囉

屌死你個老母

係就快！

+1

反正依家已經係軍政府, 如果名義上冇咩特區個名, 睇下邊個死先囉

母乜鬼野, 香港割俾英國時, 中共根本未出世

驚乜？ 攬炒就要咁啦
快呀 我要一國一制

快啦屌，得個講字

認隻出身低賤既外來陰毒共產臭雞做老母

好喎

大條道理搞文革

批鬥資本派！
走資走狗

我諗佢會賴我地囉

等大家咁開心

係我的先啱

一國一制之後即係會點??

係唔係可以行返深圳買平樓
又唔洗比錢買回鄉証
飲水唔洗再比錢
工作更多機會唔洗再局限金融業
到內地做生意冇限制 (唔當香港公司係外資)
可以做公安武警
唔洗再做中國既所謂二等居民
最正就係終於可以共佢班香港藍屍老母產

政府公職跟中央，公務員大幅減薪至薪酬配合各省市水平，警隊都會大幅減薪，內地公安優才會來取代部份警隊職位尤其是中及高層

2019 年資料

係呀快啦屌你老母

依張野內地官方出? 咁政治不正確

取消左之後淘寶係咪可以直送香港喇
正

利申 ：無用過淘寶

呢度發出

就五月一日取消 唔好等啦屌 我好撚驚呀

台灣幾時統一大陸?

係就快啦屌你老母，得個講字
我仲等緊全國包郵

香港特區護照變支那護照，藍屍今次齊齊攬炒